有冇UOL嘅同學？

如題

下年讀UOL LLB

uol llb 要升pcll 有幾大機會

睇你勤唔勤力

CPE

大約proportion 有幾多人升到?

如果升唔到係咪即是白讀?

如果你讀uol 係為咗個pcll ,你上唔到咪係
如果你係想讀llb,為咗個過程，興趣，咪唔係
心態決定
我係後者，上pcll係其次，想好好讀個degree反黎

你自己諗，15年speed total 有100個graduates (includes UOL LLB and diploma)，要2:1 以上先入到，我覺得應該得二三十個到。
搵唔到UOL LLB to PCLL 收生情況嘅資料，希望有巴打可以提供下作為參考

但我本身有degree

上唔到pcll 無意義

你就jd吧

ching, I am also interested.

any group for ppl alike to communicate?

btw whats your first degree?

uol既account msc點睇
讀緊cu degree final yr
想再進修

有，就考試溫到癲

巴打考咩科

criminal, contract, public

Internatinal Program only

Lse lead college揮手

岩岩先報 你地有無報啲preparation course? 有無study group 一齊分享下

聽日放榜喇llb

你自修？speed? Space?

Speed 巴打你？

自修 year3

Year 1 speed
好緊張

畢業